區議員林兆彬議員聽日11點記招 講331 被捕後派不合格口罩事宜

【譴責警方向被捕人士提供不合規格口罩
記者會】採訪通知

致：各大新聞傳播機構 採訪主任

3月31日晚上，警方在旺角太子一帶拘捕了大批市民，不少被捕人士本來佩戴的口罩被沒收當成證物。當晚，有被捕支援律師向油尖區區議會林兆彬議員求助，指旺角警署和紅磡警署向被捕人士在拘留期間提供的口罩薄如「紙口罩」，防疫規格明顯不合格，對被捕人士和警員的健康構成重大威脅。當晚，林兆彬議員即時經被捕支援律師，向被捕人士提供了50包防疫包（包括口罩）。

近日，有當晚被捕的被捕人士向林兆彬議員提供了一個當晚警方提供的「紙口罩」，因此，林兆彬決定召開記者會，向公眾展示這個明顯不合防疫規格的口罩（當時人使用過的，但已經消毒），並公布往後的跟進行動。

歡迎媒體朋友前來拍攝和小心觸摸「紙口罩」，記者會詳情如下：

日期：4月3日（五）
時間：上午11時正
地點：太子道西185嘉爵大廈1/F D室林兆彬議員辦事處
出席者：林兆彬議員（油尖區區議會旺角東選區）、被捕人士、被捕人士家屬

傳媒聯絡：林兆彬 Ben（9142-1445）